The Daily Node, en community nettavis.

Alternativ 1 på øving 3 + 12.

NB! OPPDATERING:
Prøvde en siste "retry" på siste commit og nå fungerte mysql på ci plutselig igjen, så du kan se bort i fra kommentaren under lenka på innleveringa.